[Switch] 招人一齊打fortnite

最近update咗John Wick skin
想玩番有無tg可以入

推

Push

仲玩緊？